歸根究底都係政府同班黑警既錯 警告你地咪撚裝修南亞

咩人種都有好壞之分架喇
你地唔係好撚鐘意講對準政權既咩
南亞都係收錢做野啫
要搵就搵係邊班人落柯打
我屌哂你班五毛狗 mon po狗阿
依家對家幫我地1020宣傳阿屌你地
好做唔做

推

推阿屌你
唔想到時裝修完局撚住講唔割

1

2

3

4

5

6

重覆左tim

7

推！！

阿sir入尼屌我喇

8

9

咁多南亞手足
你地睇到嫁
你地睇到嫁麻

10

入尼屌我喇

11